已經估到iPhone 8係圓角Mon

iOS 11所有野都圓咕碌

好撚柒

修晒chamfer 學G6, S8?

係人地坐時光機抄apple